[求救] 我個headset 左右聲調轉咗

有冇巴打知點搞

調轉黎帶囉笨柒

秒

吒幾日已經係咁用緊

呀, 講返先, 用緊SIBERIA 800, sound card 係blaster z

已解決

唔好咁啦

咁撚戇鳩既建議
都可以咁撚多白痴正評

有d headset前後形狀有分別架懵撚

headPHONE就可以掉撚轉戴
但佢問headSET